元朗日光日白互劈

又黎雷聲大雨點小
又話屯門大佬借兵打元朗
講到幾百個刀手仲要有炮

我幾撚肯定一陣又水靜河飛
好心你地唔好乜柒都瘋傳啦
俾人笑你地無知呀

好似連登咁講到721係最後一戰
D精谷撚左成個禮拜
最後乜都爭取唔到 除左噴黑中聯辦之外

any pic?

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

最後一戰我認同
屌你老母由6月9開始吹撚到依家

呢單又係抵屌
路係話上環同元朗路講
但係次次讀完宣言都無人講
都逼路到政府正面回應
不過講真 元朗單野太貼身
吸引多d人注意都好

趕德好

打啦，好悶呀

繼續吹啦

兒登FF

大師兄打出一記七傷拳⋯

推呀 咪撚乜都瘋傳帶風向啦

跟商家佬冇死 唔怕炒車

嘻

嗨喲